［私有產權dllm] 完全無法憲法保障私有產權，自出自入任意剝奪

屌你老母，公權力無限澎漲，市民私有產權同個人自由遭到政權任意剝奪，屌你老母臭閪

黑警有無法庭搜查令，屌你老母

班狗係敵人
敵人就係會用盡一切辦法打死你
要打贏敵人就係要用盡一切辦法打死佢

唔好再幻想警察依法辦事
佢地只會識嚴正執法

同你班警狗開戰，共產黨又最撚開心
但係屌你老母你班死黑警，公權力無限澎漲無視法律，任意剝奪公民私有財產

除左打柒你老母臭閪，仲可以點做？